fb 通知功能消失

小弟係fb d重要群組都較左所有人開po會有通知,之前一直都會顯示係lock screen / banner ，但最近全部都冇顯示，淨係個app logo顯示有未讀通知
但setting 見已經開曬facebook所有通知
除左換機仲咩方法可以睇得番d通知

利申：用緊6s iOS 13.3

毒撚係咁

Facebook得一個app?
Search下其他⋯

我都係

有咩推介

淨係fb group係咁 反而inbox戈d冇問題